日後腥梘政府點算？泛民走哂，Gphone坐監，肥佬黎又拉埋，日後政府管治仲係一團糟的話，仲可以瀨邊個？

市民唔配合

冇哂人出黎反對
仲怕咩做得衰？

而家已經瀨緊
咁多人出出入入

外國勢力:如特工組織等
香港既恐怖份子:如學生同反抗政權既年青人

反正你有意見你有提問就入鳩你國安法同話你顛覆國家政權罪

仲使乜瀨
為所欲為
明刀明槍
強姦市民

搵多幾條磨碌出嚟搞抗疫is ok

英國文化協會 法國文化協會 歌德學校 日語學校....
通通都係特工特務組織，包藏禍心，荼毒年青人？

唔係掛

好似之前派錢10000蚊咁簡單都派到天怒人怨

在朝，泛民走哂
在野，之鋒肥佬黎拉哂

在朝在野，日後都無人再阻手阻腳
若果管治都仲係一pat屎的話，
仲可以瀨邊個？仲邊度有藉口？

建制保皇党

捉哂大嘅問題都解決唔到咪捉細

外國勢力

參考返澳門

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！如果不喜歡曼聯的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望曼聯輸波？曼聯這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反曼的7頭日日在咀咒曼聯輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到曼聯打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的曼聯，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對曼聯的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！曼聯成績下滑最要主原因是反曼人士不斷的干擾，如果他們的不停止反曼行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令曼聯做番一隊英超BIG 4！

陳日君？
陳四萬？
李柱銘？

除左工聯會 民建聯 經民聯等各大保皇黨外都係外國勢力控制

民建聯vs紫荊黨

我真係替腥梘政府擔心

你駛鬼驚搵唔到人懶咩，而家已經形容緊肥佬黎成個Wilson Fisk咁啦，出入要鐵鍊驚佢1個打10個，第時所有野都係佢係監獄遙控

地硬掛。。。

民建聯
合理化紫荊黨

當無問題

重有 internet 散播虛假消息，誤度市民仇恨政府